想放 iPhone 11 Pro (256gb)

公司上年出左部 iphone 11 俾我，
之後一直都冇用到我部 Pro，想問下如果想放既話
係apple store 放定係出面先達個D 放好呢？

LM

旋轉拍賣

Lm

旋轉拍賣？

dc fever 都得
你部新淨放先達好傻
佢開既價賣高1000一定無問題

想問依家放iphone 11 pro 256值幾錢

我都想知。。。

Tradegodee

5000

5500左右

冇花冇崩
個芒冇死點冇線
收盡5000

iPhone 好似無以前咁值錢

5100 先達收
不過要電池95%

5k 同你收

我舉左比胃信 都有6k
我換左mini
唔好去肥花同carousell賣
估價唔靚

樓豬賣咩色